多謝你哋落雨都肯出嚟

未出嚟嘅快啲出，等埋你！

爆到行唔到

多謝

好感動

今日和理非, 玩親野都係鬼

紅色線仲行唔行到？

其實落雨又有咩好怕喎
前線的大家連TG都唔驚啦

香港人 Assemble